講咗咁耐, 中國其實羸咗啲乜

有冇人講解下

可以笑到最後仲唔係贏？

全世界

同熱刺一樣

俾人笑?

過去十年偷左咁多野, 其實已經贏晒

黎緊無論點制裁都好
都無得輸

因為過去呢十年偷到的
係支那自己一百年都做唔到的

有冇可能用經濟戰打到中國倒退一百年
等佢地重新出發, 然後中國又成最大羸家

總之點都係佢贏
就算輸左都贏

問返香港輸啲咩仲實際啦

天下文章一大抄 你無抄過人做功課之後交

笑聲

五毛夠鐘幫你老母執骨

btw , 五毛全家永世做中國人

我唔理，總之蚛國然咗

咁祝你下世做南非人

冇人敢面對